[分化賓離兔疑似鬼事件] 道歉文

有關之前個post 叫大家小心分化賓離兔既，
主要原因係佢一出post ,group 內隻鬼就 block 曬啲人，個隻鬼仲要用埋"兔兔"嚟做 tg username,係佢爆料既post 入面，好幾件重要既事，包括沙犬教大家點保護自己，一啲對示威者有用既資訊等，佢隻字不提。佢事後話自己只係受人所託，仲 post 咗爆料人同佢既對話，證明自己唔係當時人，呢個證據只能靠大家自己定奪。

睇返佢出過既post,叫人去扮藍絲扮到做咗人地隻兵咁滯，我地係未有足夠證據證明底下，只能叫大家小心。對於呢件事，我承認自己係有做得唔夠既地方，亦只係希望各路兄弟要小心，睇緊少少自己有份參與既 group,因為我地識滲透人地既同時，人地亦可以滲透我地，連登呢個地方已經為人所知，唔再係當日金鐘m 記既樣子中上討論區，希望大家可以明白我既心意。
再一次，如果我真係屈錯咗分離賓離兔，我係到鄭重道歉。
但，如果你唔係受人所託，而係自編自導，我同事主其實好撚嬲，大家努力咗咁耐，唔係為呃 like 上熱門的。
謝謝

你檢討下當初係 點搵到 賓離兔個tg
邊個負責核實係佢本人
User id 有兔icon = real?

循例都要講句屌你老母

我係自編自導自演就死全家

你篇嘢係林鄭教你寫？

同埋樓主係咪要努力d推post幫手比多d信左你ge人睇到呢?

推埋樓主個份

主要係佢一出post 就block 曬人令人起疑
當然我地都要檢討自己內部有鬼呢個問題
但事主拋身引狗唔係無成本的，所以太激動，即使用上"疑似"都可能造成誤導，但都係想提大家睇路
因為佢呢個post 一出，即刻多咗好多信徒，而以往佢出既post、佢帶既風向都令我地覺得要小心。

做錯唔怕認，推

唔好咁易比人帶風向，推

臨訓一推

你自己都帶咗個風向
對分化兔好大影響

認同要小心
不過想講對家要搞分化唔會咁高級
多數推相反意見post

咁快訓 我都未訓推post
希望聽日都會見到你推啦

推

可能係

推啊屌你老母

你地搵番黎果個假賓離兔就係鬼囉
假兔係鬼自然block哂你地
真賓離兔都貼圖比你睇佐佢正身tg係乜，又有哂人證。
你諗下當初邊個加假兔/核實，查下果條友先啦

開完個post推兩下就瞓 誠意呢？

最後一推，聽日返工，真係要訓，事主都嘗試整合緊，希望會比個交代大家。
另外分化賓離兔請 add 我 tg/ 比你 tg 我，有時野想問下你 謝謝

Push

太早出post，未查清就屌人老母
調查方向已經比佐， 樓主比原因解釋點解搵假賓兔入group果個人唔係鬼？

好多野要重新整合，但真係要訓 唔好意思
係未有曬成個證明之前，大家都唔好跟車太貼
我就已經係個人辦

留名推

你條仆街將呢個post推返比原post所有人先好講野屌你老母

推啊屌樓主老母

屌你個P牌仔都廢閪事
( Show Blocked User - 七丘之城 )
單機啦柒頭

推上去啦
信咗個啲連登仔麻煩睇清楚成件事

pish

兔巴你地拆吓啦，話晒係同路人，捉到隻真鬼對大家有好處

私底下拆應該唔係問題，而係成千幾人信咗七丘啊屌
宜家主要係要幫分化兔澄清
唔係嘅話分化兔之後仲點招人打仗

push ahhhh

推啊

重點係有冇鬼都未知

要幫分化兔澄清啊

on9樓主真係要死全家

樓主自己又話幫手推，起身未啊diu你
今日仲要去沙田㗎

仆街我仲勤力過樓主

啱嘅就要推爆佢

樓豬琴日推咗2嘢就去瞓

屌佢老母當無事發生過 食屎狗

一陣沙田見記得airdrop下俾人

留低嘅保護好自己啊記住

屈9人，又fake9連登仔，屌你老母

Pushhhh

推啦dllm

屌樓主條仆街潛撚左

七丘起身未啊

樓主人呢？

分化賓尼兔請add 我tg，重組件事，其他人都唔好跟車太貼，件事未完。謝。
分化賓尼兔唔肯 add 我對返資料，好難還佢清白

push

老老豆豆 我已經將我知ge野講曬出黎 冇義務再幫你地重組案情 搞鳩自己
依家係你班仆街自己搞衰左件事 點解要賴係我身上先? 同埋我已經證明左真係唔撚關我事
一日你唔幫手向所有人解釋一日我都唔撚會搵你
等你班on9慢慢估邊個係"內鬼"
話唔定根本係你地搞鳩錯 成件事自己亂左

局外人睇
其實你係黑犬想套賓尼兔資料

你係要證明人地有罪
而唔係要人地證明自己無罪
你乜撚野事

你黑警？是鳩但高調捉人低調放？

一係咁 你係到講件事大概係點 我再考慮點幫你地
至少比所有人(包括我)知發生咩事

老老豆豆 我身邊有一大班手足證明我唔係狗
但點樣保證你地都唔係先?
由一開始你地集中攻擊一個有公信力嘅user已經好可疑
仲要我比曬證據話我咩都唔知都要攞我個人資料
又成班集中攻擊我 依家又想扮軟化chock我料
我會唔會咁蠢?
除非你有證據證明你地唔係鬼 如果唔係如難信得過你地一連串可疑行為

其實就係咁，根本無一個系統可以認證到，unless 好似之前我地查 jjchan 咁，真係有人見過佢真人。就算一個有好耐歷史紀錄既user，代唔代表一定信得過？你話有人證明你唔係狗唔係鬼，好有公信力唔需要咁做，我地就係擔心你作為一個收咗一萬 like 既人，一旦係鬼，個後果可以好嚴重，所以提大家唔好因為咁而信曬任何一方。
而家人心惶惶，自然係會提高警覺，我地本身只係想將疑點放出嚟比大家自己睇，當然中間好多野係先入為主咗，甚至互屌，我都覺得好對唔住，所以 take over 返之後揀咗開post 道歉，都係想試下解決件事。
telegram 要 fake 一段對話有幾難？有幾多真係可信，最後仍然係留比讀者決定，但我講到尾係想解決問題，睇下中間發生既事究竟有無真相，而呢件事係要合作先做到。不過我明一開始似乎就已經失去咗信任，咁呢件事真係未必會有一個結局出到嚟，咁我地只能繼續懷疑大家。

屌你老母啦
個post帶曬風向叫比大家思考?
我比證據個陣又唔撚信又話我扮出黎
叫你幫手推post澄清又成日笠水唔知去左邊
屌你依家呢度係大陸? 要我自己證明自己清白
叫你條柒頭比證據證明自己唔係鬼就咁撚口響
當初又唔撚見你咁平心靜氣同我講?

仲有你班撚樣驚驚驚驚乜鳩?
唔通我同其他手足知曬大家真身又同你講咩
本身都唔想屌柒你 依家錯又唔撚認 仲講到自己岩撚曬咁
你條陷家拎係有誠意就唔撚會咁講野啦
你老豆老母有冇教過你?
死全家啦你班撚樣
要玩要捉鬼你地自己慢慢玩
不過睇死你班柒頭捉成世都捉唔到
後會無期
屌你老母

我咪一路回應緊你
大佬我無暑假放，要返工架
post 曬啲疑點出嚟有咩問題？
連登不嬲係一個 share 野既平台，類似既post 咁撚多，你要審曬先出post 既，沙犬單野唔見你咁做人叫你post 就post?
到燒到你個疊，你就比張 telegram 對話出嚟，然後話有人send 料比你乜都唔知架，但又keep 住 update 到最新既野，你自己開兩個 tg acc 自己 send 比自己有幾難呀，質疑你有幾奇？我地既疑點仍然無解決到：點解開完post,你唔係鬼，但你又可以 keep 住 update 到最新既野

你一句得埋嚟就公信力，又叫人還你清白，又話我係公安，而家懷疑，叫人睇路都唔得kol 大撚曬咩 我都可以好似你咁講，係啊唔關你事，你比隻鬼線撚咗你一鑊搞到你拿屎上身，關我撚事？我地個問題根本無解決到，我開道歉post 係因為comment 入面事主太激動屌鳩咗你，而我覺得係要解決，你可能真係唔係鬼，但唔代表我無繼續懷疑你，你自己就講到自己岩曬咁
你其實無必要解釋，信你既人自然信你，咁你追撚住我做乜鳩？

屌你老母用下個柒頭腦
你明唔明白重點係你覺得你同事主d on9行為以為冇搞到我
其實往後我會難好撚多召集人
你質疑我都唔緊要
屌你前題搵多少少證據先好嗎
因為我出post同時有內鬼del ac就等於我係內鬼?
所謂證據會唔人太薄弱?
根鳩本你assume我係黑警就點代入都得
我開post反政府=有伏
cap撚曬圖=有第二部電話
唔係話唔合理, 而係根本我冇可能證明我係清白
之後我講咩你條撚樣咪又係會質疑
咁憑咩我要繼續幫你地 玩鳩我自己?

用返你上面個邏輯根本可以代係任何人到
例如我依家懷疑你係黑警
你做咁多係想影響連登凝聚力
你打咁多野一定係軟化想我講個人資料

屌你聽到都覺得on9啦
不如你講下我除左出真身外有咩方法證明自己唔係黑警?

仲有你要返工我都要
尋晚為撚左推呢個post通左晚再直落返工
唔撚好用返工做藉口
一係成件事再簡單d 你叫當事人收收皮 咪撚搞咁多野
計我話根本係佢自編自導自演, 可能你都比佢fake9左
滿足當事人純粹鐘意ff個心態